多款低價 iPad 2019 年登場！iPad mini 5 及 iphone se2消息來了！

By 聖騎士 - Dec 22, 2018

2018 年，蘋果主力在高端的 iPad Pro 作出改革，也許 2019 年的重點會改為入門級低價 iPad 了！來自《中國時報》的報導指蘋果 2019 年將推出新 iPad mini 及將 9.7 吋版 iPad 改版。

2 年沒有更新過的 7.9. iPad mini 將推出新版，供應鏈預計 12 月底量產，預計 2019 年上半年推出。而 2018 年的 iPad 9.7 吋性價比很高，而消息指 2019 年會對入門版的 iPad 再作出改革，邊框比現時更窄，從而螢幕會變成 10 吋以上，預計最快要 2019 年中才量產，會在 2019 下半年上市。

市場預期，iPad mini 定位是入門級平板，會換上新處理器但仍保留 Touch ID。

信一半先

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

入門級低價 iPad
新Macbook Air同iPhone XR咪又係話平價

喔

iphone se2消息喺邊

ipad一年改一次？唔係好信

airpods2 夠話聖誕前出
影都無

傳聞重點
2019iPad mini 會有更新
9.7” iPad 會變成10”機

New 10-inch iPad and ‘low-priced’ iPad mini coming in 2019, according to Chinese media report

睇返9to5mac啦

有mini必入

真係平咗

Keep返2600都叫平既

iPad mini 5

如果 iPad mini 5 用舊 design 就把撚啦

訂果批零件用晒. 有新零件用,
但個樣一樣

等左好耐
諗住今日去買新算
用緊個隻AIRPODS 1個鐘就無電

iphone se2
ipad mini 5
airpods 2

呢三樣嘢講左幾多次就出就出

而家蘋果啲野。未出唔洗諗，出果刻都唔會諗，出左諗下。減價先認真諗

如果係 2gb ram 不如唔好出
幾代唔 upgrade on99
買番來表演 reload 同彈 app

班考古學家一見mini就狗衝㗎啦

Apple iOS Internal System留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

睇吓有冇邊款support Pencil 2啦

apple 呢1,2年都轉做高階機.
中低階真係無心去做,
XR 已經係一個例子,
好彩班客好少人買, 攪到銷量下跌,
唔係就仆街 出部 XRS 出來. 水中階班客

如果 mini 支援pencil